全港三罷正式開始

你地係咪真係想香港人絕種？你地死咗，工都無得翻架啦？請立即全港三罷

文宣

所有組織工會請立即宣布罷工 學生會宣布罷課 盡量留喺屋企 罷市

自己條命 自己救

星期一星期二應該都有嘅

全港三罷

我就點都唔撚返

起碼到17號啦屌你老未

文宣方向：我唔識政治 我只係想保住條命 全港三罷 唯一出路

唔想死就幫手推！！！

全部突發立即撚見一個拉一個

點止罷工罷市
直頭要封關
政府唔封我地自己封

拉

推